今日好嬲呀！要食黃店

今日係最XX既一天，所以要去食黃店，食完就可以解決一切了！
你唔係未食呀？

嬲嬲豬
梗喺去返工啦

好嬲呀，要食黃店

樓主你走先

你今日食邊間？